多唔多人用緊自由鳥？

下個月轉用自由鳥，唔知會唔會搭沉船

me用緊 唔覺有咩太大問題 佢都係用smartone條線啫

好好用

都OK,用緊15GB 個Plan

係咪可以即刻cut? 每月俾一次

我用90蚊plan淨係比左一個月錢

如果唔記得交錢個no. 係咪即冇

如果冇記錯嘅話 好似淨係得自動繳費所以唔會唔記得

見到佢12gb個plan下面寫住貓頭鷹時段任用，咁即係點

有得八達通app俾喎

下個月想轉用
轉no過自由鳥要點搞?

咁我就唔知啦我一開頭就擺卡自動轉帳

dl個app照住做就得

ok thx

我都想知，我冇人信用卡，淨係用t&g畀咗頭一個月月費，之後係點畀同唔畀會唔會cut number ?

利申冇信用卡

下個月先答到你

1. 咩叫「貓頭鷹時間」？
為切合喜愛夜瞓嘅你，我哋推出咗「貓頭鷹時間」，指定用戶可以喺每日上午01:00– 06:00任用本地數據，而唔會扣除當月本地數據用量。
提提你 :當月本地21Mbps數據用晒之後（數據P2P、追加數據、月月加碼數據及數據獎賞亦計算在內），你仍可以128kbps 速度繼續喺「貓頭鷹時間」使用數據。

可以繼續用T&G比

自由鳥開荒牛用家路過

thank 啱啱睇到可以用八達通app畀

下個月轉

Smartone沉船了，請去其他台

用緊$140/15G，幾扺玩不過只限舊用户
每個星期五都送野，幾中意呢個feature

好用呀 用緊

次次都勁難搶，除左送雞脾
雞脾搶完都唔想食

#metoo

其實都幾刺激嘅
近幾次珠奶都唔錯

用左你會有D咩

前前後後搶左4 杯 茶理史 ,係農曆新年miss左，

之前仲搶左 一日 大陸數據， 同 額外1 GB

上年搶到幾次雞蛋仔，有幾隻味揀
想佢快啲有e-sim，可以用LTE版watch

用緊，一路都幾好。

佢會有$100港紙

有無人有介紹code
介紹code係幾時入架？揀plan前？

有次有戲飛

冇無限 不了

收到風話夠人

想問
係每個月截數前將啲數據P2P 比朋友
之後朋友截數前又比番我
係咪可以一路儲上去？

唔會,遲十幾日未交錢都一樣正常用倒

係呀 可以儲架 但無人同我P2P

P2p

係，但你起碼要剩1G,多餘先可以傳俾人，所以要注意唔截數前先過data

有冇人想要啲data,下個月會轉台，用唔到咁多

即係兩個人截數日唔同?
點解可以咁樣撞一撞牆儲上去?

好就係唔洗簽約 等遲吓5G plan 唔洗煩
仲可以互過數據比 friend
速度唔快但係地鐵會收到

認真smartone就黎完約
有無咩plan抵玩 around 用唔多過10gb

Smartone真係好撚貴

有冇20G plan ？

唔過7GB可以自由鳥$120

前自由鳥用家話你知真實情況。

我有 4 個 number 本身用緊 smartone 家庭 plan，之後因為自由鳥有 $50 plan，計落平左，所以一炮過轉曬入去。少 data 果 D 用 $50，多用 data 果 D 用 $90 / $140 plan。

你話 smartone 網絡，你用過 smartone 之後用自由鳥就會覺得好大分別！係，自由鳥係慢過 smartone 好多 ！ 係好多！感覺就好似二奶仔，個 trafiic piority 降低左咁。

自由鳥第二個問題就係冇門市，冇 hotline。有問題就要等佢復 email。所以你千祈唔好有 urgent 野要問佢，快則幾個鐘，慢則第二日。

最後，我用左兩個月，我都係將我所有自由鳥 number 轉曬出來 hkbn，舒服好多，上網流暢好多。而最令我不滿就係，自由鳥開國際漫遊，要收我 $500 按金。OK，我俾。之後去到匈牙利，俾人偷銀包，取消左張信用卡。我係自由鳥個 number，係冇欠費，交足按金，完全冇通知情況下被停止國際漫遊服務！搞到我忽然與世隔絕！由於冇 hotline，send email 俾佢要第二日復，來來回回，我都返左香港。

由於我交左按金而無法使用相關服務，我要求自由鳥退回按金俾我。佢唔肯 ！話要我取消曬所有服務先退回按金！所以我係 1月1號就取消曬所有服務。但是！我到今日仲未收到按金退款！佢話取消後一個月會寄返支票俾我，而家差唔多兩個月！好，講住咁多先，我去 send email。

為證明我係真係自由鳥用家，以下係我個 account 截圖。（我問過佢，呢個欠費係唔需要交，佢地會係按金度扣，扣完會將剩下 D 錢寄支票俾我。拭目以待。）

屌你老母幾時先肯退返 D 錢俾我啊？！交曬錢唔俾服務我！仲話用 smartone 網絡！你呢個二奶仔！

其實係咪得最多得4G 21Mps速？

用緊37蚊plan ，純要smartone 條線收whatsapp，一流

一過15 號就日提係交錢

前幾日去台北全程load空氣屌佢老母

係呀，你冇做錯到
快啲 cut 晒佢，咁樣自由鳥就順暢返

hkbn 冇呢個感覺 ... 自由鳥好大分別 ... 同樣係公司，自己位，smartone / hkbn 係可以好順暢，一開網頁即時有反應，自由鳥就要 load 大約 5-10秒先有反應 ...

點解話自由鳥慢
之前喺郊外campsite去camp全世界都load得好慢 得我一個仲好似市區上網咁快
利申 用左半年左右
樓主你咪試下lor 反正可以cut

其實佢漫遊都唔平，我買Airsim好過佢
仲有佢冇service係事實, 我上次喺app問嘢，佢要第二日email先覆到，好彩唔係好似巴打你急事。我呢張咭係用嚟士啤用，冇咁大壓力

重點係，我同佢講，我已經係外國，我要返香港先可以補得返張信用卡俾佢。我又冇欠費。叫佢暫時開返俾我用住先，你要收幾錢漫遊費，我俾你係啦。而且你都收左我 $500 按金，你咪俾我用囉。我又唔係話用完會走數果D人，三幾百蚊電話費，你真係驚我走左你咩。

一輪 email 來來回回，最後都係唔肯開返個漫遊俾我。我個漫遊係主要方便屋企老人家有咩事聯絡我，因為佢地淨係記得我個手提電話number。你話另外開張 sim，叫佢地打另外個 number，佢地未必會記得。

呢間垃圾真係要列入黑名單,果次去台灣全程7日都上唔到網,唔信既可以去GOOGLE下,應該好多人中伏,我係用家就寧願去鴨記買張太空卡都唔會用呢間垃圾

用緊ok,但有時會斷

咁你係香港用有無問題先

用過一個月 覺得好慢 15gb唔夠用
之後轉左3 168 無限 爽yy

如果低用量既話係幾抵 星期五搶返幾次野都係返度

人地俾左錢買數據漫遊服務，目的就係要去到台灣上網。香港冇問題又點？佢最大問題就係慢，同埋冇 service。

用緊15gb plan
好爽
唔洗就住用，之前用5gb，睇片都唔敢

要搶既，次次搶唔到

咪鬼益呢間垃圾公司啦,係香港用都唔用佢,鴨記15GB 一年太空卡先至賣果百幾年,抵玩好多又係真4G 速度快

大西北撚表示 搭西鐵極大部分時間上網都好慢 元朗去錦上路個陣例牌上唔到網 其他時間都OK既粗粗地用既話 $140/15GB都好難要求D咩

星期五個個其實都幾難搶 邊有咁得閒下下捕住12點 有一次遲左半/1分鐘就已經無晒真係要準時12:00:00入先有機會搶到 仲要入到去佢可能太多人同時入所以一定會lag一陣機

利申: 轉左半年左右 之前用CSL 頂唔順俾咁貴但搭西鐵地鐵都上得咁慢 轉會前CSL D職員話已經鋪緊線 2018年尾會完工就會上得快D 有無CSL巴打知而家係咪真係有快到 係我就轉翻CSL

巴打，我上次香港用突然上唔到網，咁喺個app求救啦，佢第二日先覆我，來來回回幾次email,每次等半日～一日，最後寄過張新咭俾我，但唔係寄嚟我屋企，係要去順豐舖攞，由出事到開返咭成個禮拜。佢啲人服務唔算差，只係慢，結論係呢張咭冇事冇幹就不過不失（我上網可以接受，另一張3仔主咭喺旺角放工時間直頭上唔到網連電話都打唔到，好彩有士啤）有事你預咗幾日冇得用

20GB（而家係 24GB）當中得 4GB 係普通流動數據，20GB 係社交數據（Whatsapp，Facebook，IG，Line，Wechat）。講清楚 D。你講 D 唔講 D，等 D 人以為真係 $68 有 20GB 數據，好似好抵咁。

冇YouTube份姐係得4gb youtube
社交好難用到20gb除非video chat/ig片

本身貪佢唔使簽約慢慢揾下有咩plan 啱
而家用慣咗廢事轉
無咩問題咁

hkbn仲衰...無啦啦唔消息偷偷地加價

人哋係租smt線啫
再者smt都唔會俾條勁線你啦
佢咁俾你 咁佢啲舊客咪好似你咁轉哂過去
咁佢死得了

$68唔係一個月咩？

根本係本身smartone廢咗

我上網睇d評測都話月費制既
同埋點解我睇到係20+2同埋無限通話
而唔係20+4

點解你地有$140 15gb既？
上佢網睇$140得12gb

細聲啲啦屌你老母

等睇大量兒登仔攻陷

Birdie感覺用點

其實真心唔錯，至少冇斷過線，同埋都好快，之前用中移動，入親地鐵就實斷

咩速度先

到今時今日唔覺同上年有咩大分別

利申:15GB 用家實測

自由鳥好差 咪撚用pls
去用hkbn 啦

西鐵同地鐵呢？

你合約期內加乜價？合約係咁多就係咁多架啦 ...

另外 2G 要比 $30 充

dllm你自私撚...

冇氣冇息加我價...今年完約絕再唔用

點解咁多人話慢

hkbn今年尾完約 想轉自由鳥 貪佢冇合約 hkbn on99 去西貢行山收左大陸network 都收我錢 68蚊日 屌鳩佢先扣返 有幾次又差唔多情況扣左幾mb就收左一日錢 屌鳩佢

依幾星期搶完查理史但係唔就腳就冇拎
我寧願佢送返貢茶算

Csl 3 smt邊個地鐵最好

一樣，但起碼冇斷過先

其實有無邊個台係錦上路係上到網?

多少gb咩速度

你都好吖，你屌佢佢扣返，我用3又係行山戇鳩鳩俾佢扣咗幾舊水，同佢講佢唔鳩理我不特止言談間仲西我面，諗住約滿即刻轉台

用自由鳥本身無一開波就熄左個漫遊先咩

local 用幾好，無約好處係如果搬屋轉工之後發現新個邊收得差可以隨時轉走
用黎 roaming 就可免則免啦

利申: 發夢做電訊

睇左12gb plan，有埋貓頭鷹時段，唔打機，應該乜都夠用

試下打去cs講可能會好d 門市既通常濕鳩d 你唔開佢波多數唔理你 你話我返大陸熄唔切上網比你周到就認左佢 起香港都收我錢就屌佢老味 不過hkbn cs態度都算幾好 同埋速度都ok 我平時返工有wifi用 5gb都用唔晒

CMHK抵用好多

華為

如果我係用緊3台
係唔係要完左合約先用到自由鳥？

唔係好明點運作
大鄉里出城，唔係呢個post我都唔知有呢樣野

巴打係邊到上台？
我都係3台
但138得6 gb
屌佢老母

轉左一個月
收得一般

鳥人係度 15G plan 爽

其實MO SIM真係唔錯
$68 有2GB (加可有可無20GB社交), 重有通話
漫遊$80 / 7日, 雖然COVER地方唔多
啱晒我要張卡淨係番工幾個鐘 + 旅行用

同時用緊3 同自由鳥
3 收唔到就轉自由鳥
完美覆蓋

HKBN 其實都係租smartone網絡

有冇人自由鳥用唔到google？

張sim卡係咪就咁walk in759就拎到？

我都係用3
上個月收多我8舊幾水
又係話我漫遊
明明已經喺電話度關咗漫遊數據
最後出盡牙力都係減7舊幾

而家都係等約滿轉birdie

Me

158 用緊無限不限速

前排襯15gb plan 完之前簽咗，下個月中先轉過去，睇下好唔好用先再決定。15gb 對我黎講真係啱啱好，個價錢又唔算太貴。

我本身用緊sun mobile $164 但過5gb 之後真係好慢，除咗係屋企都未試過上到21Mbps，屌佢老母
啱啱實測得2mbps

htc機用Smartone 4G network,去到某啲位就會reboot

其他台就無事

老豆老母用緊 300mb/$38月

HKBN 醒目過自由鳥好多 ...

個人獨立用戶租 smartone，Family Plan 租 CMHK。可以分流緊 D 客，唔洗塞死一邊 ... 而且 hkbn 唔知係咪做慣 network，感覺上個網頁 response time 都快過自由鳥。（同樣都係租 smartone 網絡，自由鳥用上個感覺好疾 ...）

我覺得幾好用 幾時cut 都得
我用左幾個月7GB
都有剩 而家5GB plan 啱啱好
唔夠問人借

我上次日本 用完1gb之後慢撚到想加多1gb都加唔到....最後要用free wifi去加大佢

台灣用當地卡,係無限任上
用佢個漫遊根本搵水魚

追左啲post見有巴打話birdie4G速度唔快
有問題想請教下各位

依家用緊smartone 3G 任用 384/128kbps （唔記得個速度）
係慢到load幅圖都要兩個地鐵站先得
每月用量只係2gb 左右

已完約，諗緊轉自由鳥會唔會比現時快啲？
Thanks

用緊HKBN, 本身都考慮緊轉自由鳥
我等到最後一個月先睇續約, HKBN 90蚊有5GB 42mbps (21mbps 80蚊), 120蚊7GB 21mbps, 好貼近自由鳥個價, 睇完呢個post我都係續HKBN

自由鳥 用本地就ok
外遊唔抵，仲要300MB一日

之前用台灣當地卡， 7日無限，好似500 蚊台幣， 睇AV都仲得

會 ... 你呢個速度係自由鳥用曬數據之後個 limited 速度。人地係 4G，速度肯定快過你呢個。

不過速度快，data 亦都用得快。自己衡量。如果轉自由鳥，你可以考慮下 $90（5GB）。

台灣唔掂
但試過日本ok

加多句，上網快左用量自然會多左
真係自己試下 5GB 夠唔夠

台灣當地卡已經好抵
無謂用香港個 d plan 開 roaming 用

300mb 21mb
之後無限128kbps

合約期內偷偷地將FUP由最少128k改成最高128k
利申: hkbn 第一批 Corp plan

wifl級速度,仲要任上

已經買咗下個月轉
應該點都好過人仔掛
人仔近一兩年成日收唔到
一搭地鐵基本上可以收返埋部電話

收唔到 4G 就跌入地獄

cmhk成日4G空氣

未轉台前用緊smartone但data得6G唔夠用
就另開左張自由鳥
之後轉埋去自由鳥但唔捨得原先自由鳥個number
於是就同時用兩張sim (XS Max雙sim)
但我發現同一個台速度都好似有些少分別
同埋漫游個時佢竟然係收唔同台

星期五搶下嘢飲嘢食已經係返度啦

想轉但點計轉台時間我sun mobile 5號完約

2分鐘就搶晒 搶果十幾廿蚊野 睇你點睇

用緊 成日有用剩都share比屋企人用

新轉3個月左右，感覺幾好，之前用1010 DKLM一入地鐵就乜都收唔到，但自由鳥youtube都好順，上網唔lag，入lift都msg到，
本身唔係高用量用戶，15GB都用唔曬
新年又搶到數據又有回贈，今個月有成20Gb 我5 gb都未用到

自由鳥個app介紹，最好set喺你舊約完的當日

用緊....唔L 掂

過完冷河就走....

邊方面唔掂

收係收到, 但係load 得好慢 ( fb, ig, netflix)

但係測速又顯示比足 21m.....

不過不失啦
地鐵都收到嘅
15gb幾抵玩

求其test幾次download都過100

好好用喎 全家都用緊
我床位收唔到 wifi 夜晚過咗1點就轉 data 睇youtube 1080p
地鐵多數都收到, 朝朝8,9點過海 聽 spotify 電台無斷過, ig 都睇到
最撚正係有得 send data 比人
我成日呃9我老豆老母啲 data, 我個 plan到期前轉比佢, 隔兩日叫佢地比返我, 而家個個月有成30幾gb 用, 我本身個 plan 140蚊 15gb, 基本上都無乜點用 wifi
返一兩日大陸又有得逐日買 data, 廿蚊日, 好過買卡
真心正 非打手, 講大話死全家

我嗰陣好似有得揀零晨幾點開通自由鳥

爆data今朝攞咗sim，同而家hkbn冇分別

有無提早幾多人join自由鳥，再set果日零晨開通？

有, 預返一個星期鬆啲填form 同埋等佢寄sim card, 佢會比你揀幾點開

咁你有冇用vpn類似？

想平就自由鳥,想用好少少就smartone啦

係，我兩個都有用過
我敢講hkbn 用緊個smartone network
係順過自由鳥好多
我都唔知咩原因
可能少人用啩

用咗3HK 4G/4.5G PLAN好多年...請教轉用4G 21Mbps速度上會否真係差好遠？同埋地鐵有否盲點？

想轉可以用中信張卡 free9個月

我15g都唔夠駛，要加多10g $100

係MTR有21M 已經好幸福, 某XMHK / XSL 1M都無

咪係，真係覺得西覺得自己中伏隨時講句屌佢老母就可以自由走人
其他台幾西就算你講十萬句屌佢老母，屌埋老豆都要硬食24個月，無得走，仲要貴

垃圾太陽台5gb,21 mbps，紅磡站都可以收到咁

下個月就轉自由鳥

好多地方load得幾百k/秒，覺得好慢，join左個15g無撚用

Lm

想要呀,,有不如俾我呀

我有friend 用過佢，唔比轉走
比乜7都話資料不對

巴打 號碼如果重要，就小心啦

唔撚係掛

我都係頂唔順太陽台而轉
搭地鐵入咗黑洞咁

最後佢要 求L其買張儲值卡 轉2個號碼去新台，如果唔係仲要比貴台費，唔轉台又唔得，因為新機已取

自由鳥個號碼停L左佢算

轉呢個新號碼去新台

用曬data個速度會跌到128Kbps,IG fb個d全部圖都睇唔到，慢到仆街

原來咁渣，即刻唔想轉

2個都用過 冇乜分別 唔好成日吹奏hkbn啦

咁大獲？ 我依家攞咗個號碼都幾靚，諗住如果第時搵到好plan轉走佢佢有冇話咩資料唔啱？如果同名同身份證佢冇得唔俾你轉㗎喎，你打去OFCA投訴嘛，因為Ofca投訴會入file影響續牌條款，佢哋即刻跪低㗎

垃圾黎 成日有死位收唔到

剛轉

三台138 21m無限

點解我要140自由鳥

華為 vs 愛立信

HKBN 個個星期打嚟叫續約，仲要近排愈用愈慢，難得有人仲當佢寶咁

因為冇約，依家啲台全部要簽兩年

係咪冇左15gb/$140?

用緊, 冇問題, 感覺好過CSL

响電訊台睇到有其他ching用緊3hk 118同168呢個plan假無限plan後過20GB or 40GB即限7.0mbps,妮個帖有講>

由SUNMOBILE轉，用緊90蚊5GB。
覺得好過SUN，因為日日撘車行大欖，以前必斷，而架由上265M，玩食雞，到左荃灣都未食到雞，不過無斷過線。
90蚊貨仔，無約，我收貨。

我朋友攪左成個月，來來回回問左懷疑ID號碼不對，佢個台又唔講清楚係唔係，用卡主明義改番正又唔得（比錢去改都唔得）

重點黎啦，你登記無叫你比ID 佢，邊一方填錯野咪.......

我朋友最後忍痛停左佢算了

而家我骨朋友同我，見到有朋友想用想轉都叫佢地諗清楚

用緊既都叫佢地轉走左先，點知佢幾時玩野改一改你D資料，其他台就話有ID卡keep底，佢地乜都無都可以咁惡，無謂到轉新台至知,到時仲煩

仲有，我朋友已經係ofca 轉介，最後只係fw 比自由鳥 比你私了

我個朋友問過D 法律朋友,可能要出律師信至有得玩

畀唔畀用 tethering ?

以前登記唔知
而家開新account 要影身份證

應該唔使咁大陣仗，OFCA唔同銷委會，佢哋啲幫辦有權有勢薪高糧準冇嘢做你煩佢哋得㗎啦，佢哋唔可能唔俾你攞返個電話號碼，係你財產嚟，如果俾佢哋發現自由鳥程序有問題仲可以寫個靚報告，扎職都靠你

可以 成日一點打後任用幾部機一齊睇ball都好順

其實你係用自由鳥比較緊smt個21m plan定全速4g plan？

我由HKBN SMT網絡 21Mbps 轉去 Birdie都覺得零分別
不過 Birdie 個 app 同成個 package 就好過 HKBN 好多倍

信銀 Motion 卡迎新送 9 個月 15GB 自由鳥，不過唔知有無得免年費

Birdie個策略就好似csl用sum mobile 呢條線黎搶低用量/速度要求較低嘅用户

但係上面有巴打轉唔走到個電話

唔清楚佢地咩問題
但我轉走過2個號碼都冇問題，1個免費拎，1個係我儲值卡轉入去再轉去上其他台
不過自由鳥網絡死位多，要求助又煩，所以用左2/3個月都係頂唔順轉走左

幾時會有返$140 15gb同$38 300mb plan？

留意下大時大節, fb ig 會賣行廣告

你直接用smt,上網會爽好多

啱啱出果陣唔錯，而家？不了

有，但嬲嬲地轉咗幾次就不了，睇書算

咁煩,買多張smt算

可惜自由鳥無無數據儲值咭plan

Hkbn 開頭就好 ， 依家放工時間 地鐵load 空氣 我轉左自由鳥 $140 15gb plan 起碼唔洗就住用 之前hkbn 簽左2年約 $118/ 5Gb 慘過食屎

上面位巴打用正價Smartone plan 黎比較邊有得比

1010/ csl 狗也不屌

地鐵接收改善通左幾年 都無好過

仲有話自由鳥 無CS , 你老味 除左講續約 停台 之外 你撚會打上CS 吹水咩

1010 /CSL 個CS 你襟數字駁去CS 等到有人聽 起碼20分鐘

就完約，但續約offer唔夠吸引，可唔可以轉1個月自由鳥再轉返入csl/smt當唔當新客？

cmhk而家响部份地鐵站(荃灣線+觀塘線+港島線已陸續啟用2100Mhz,2300Mhz及2600Mhz的LTE頻譜,提升網絡容量)升級加左新設備,冇再上唔到網load空氣,其餘地鐵站等待逐步改善緊
請ching慢慢睇妮個帖就知,thx

你想要咩先

我用緊, 幾穩定, 老婆用csl 有時我仲快過佢但我俾140 佢俾緊 268 up. 我有成17gb 每個月都成10 gb 剩。 之前去日本有用佢個漫遊, 又唔洗換sim card $140 有7 日, 又夠快, 用來打remote play vita 都夠快。

ps 你班仆街咪轉過來搞慢哂

柒左即刻深潛

由hkbn轉用自由鳥 hkbn會屈客漫遊$ 咩協議都無無啦啦開個每日$68漫遊俾你 就算無返大陸都照收錢 兩個月後黎咗張單要4千幾銀 痴撚線以後永不錄用

去旅行

想直接用smt,免預繳出X

但smartone家居上網又用番hkbn線
所以無自由鳥咁閪

想keep舊號碼轉台既話有冇巴打知點做?
係咪要等到完約先轉?定完之前已經要攪?

因為HKBN個plan係會包埋個漫遊日費，如果你手機開咗漫遊，就當你使用個日費計劃
同埋如果你喺新界大西北啲遍遠地區，香港啲電訊台嘅信號會好弱，部手機收到大陸台會自動轉過去，加上手機開咗漫遊，就當你用佢個漫遊日費咪收你錢

巴打，請問呢個咩app

幅圖咪有個APP 名

speedtest

完之前一個月内搞

根本無開漫遊

台無開定你電話無開

但smartone個寬頻上網平過HKBN好多,長期都keep到900M以上

咁hkbn比smartone條線好
佢比番hkbn mobile都唔會差

電話一定無開 仲有上台嗰陣完全無提過你所謂會包漫遊日費 hkbn根本就從中隱瞞啦 有咩理由要收錢嘅服務隻字不提

唯一可能我真係住係大西北 所以收錯網絡 不過呢樣都唔係消費者問題啦嘩

咁最後你用咩理由waive 返你

係香港境內佢check到充一定waive

搭得多,所以用smt

直接用smt CS都好d啦

有冇tg

可以送10gb data

用正牌cls都係呢個速度啦何況Sun

最衰無無限

你哋種到幾多GB？

0.1GB

我用緊

轉咗free bird幾日
Load得勁快
一定快過我以前太陽
同埋收得好好

不過新客得12GB

我估我中移動到約完都會轉鳥
但要捱到年尾🤣

用左3個月 用剩會過比朋友
多d朋友用可以無限loop
之前個個星期有肥仔水搶 依家無了

旅行先用，但而家都有d貴
好似airsim平d

我有個號要轉去自由鳥過冷河再帶番號上番台join無限plan, 邊個想拿100俾推薦碼黎

L8B2V

thx 巴打

不過我睇番佢要我用四個月以上，交2,4期後先會有，我一個月貨仔就上番台。。。。。退係冇用

今日轉咗台
但係reboot又好再插過都好都係no service
我跟埋佢app講話改apn都仲係咁
係咪伏已中

屌原來佢個app係fake嘅
佢叫我改APN做Internet係唔work
要internet先work
而家上到了

點解衣家係140$ 12gb
少左？

推14gb 嗰陣有講係限時優惠，之後延續咗一陣

如果有無限就好

出無限就係打9自己smt啲客

佢定位就係吸唔需要無限同埋限速都夠用既客喎

tks bro
去阿信屋拎定等佢平郵快啲有得拎sim
等唔切